最新統計又出左啦

81.5%……

100%... 即係點

你係咪搵<2000果批

係

啱啱過中位數 屌

38.6%
完全唔信得咁少人
仲有應該整一項係>30萬先表達到事實

個字型想點

22.1%…
低都唔敢去舊同學會

連登用

搵30k一個月咪又係買唔到樓

個人月入0，不過DADDY有幾十億身家比我任洗

ive grad 6m 6%

27.7

93.6第四位

22%係幾多人

屌你打工仔收入計埋學生老人咁趣緻

第一位
倒返轉

人均收入點會計埋綜援人士

exclude左架，自己做下功課先啦

弱智仔